［強烈譴責］全城譴責 放火暴徒

做人就唔好雙重標準
如果你身邊有任何人係道鬧琴晚放火好暴力好唔理性

你除咗哦哦哦之外，記住同佢哋講我都覺得出街放火好唔岩

所以我都強烈譴責農曆七月燒街衣嘅呀嬸呀婆

佢哋都係犯緊法，係街頭放火

做人唔好雙重標準，要鬧就連埋個班人一齊鬧一齊譴責

唔好寬己嚴人

送上放火暴徒相片多張，以增強說服力

譴責暴徒，人我有責

睇完圖係咪覺得佢哋更加應該譴責，個火大到一個點

下次試下燒衣

話我要拜祭義士

笑什麼
相入面嘅全部都放緊火
作為良好市民真係好嬲

幾時拉埋班呀嬸呀婆

咪見到火就驚

上網睇到話放火果個係警犬喎

農曆七月咪出街
一係七月十四就戒鹽

推! 8月5罷工!!!!!

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

有哂片啦重

推
好嬲

燒野唔岩呀，特別係燒山

呢一刻仲無獨立思考能力既人 無得救
自己香港自己救

真係好唔岩

所以一定要一視同仁
唔好雙重標準

好多暴徒 有曬樣

除咗用咁嘅方法
我諗唔到可以點同佢哋解釋

係極唔岩
重要佢哋真係遍地開花
區區都燒野

所以一定要強烈譴責

燒D衣紙等於激勵 加D香燭先夠味

真係好驚
唔敢出街
幾時拉埋佢哋

我點知d呀嬸呀婆佢哋係咪真心燒衣
定存心搞事
反中亂港

建議連登愛國愛港良好市民農曆七月組隊
齊齊舉報佢哋

推

（緊急）想8月5罷工成功，即刻去政府合署做文宣+連儂化

一齊譴責

農曆七月，星火燎原

好驚

放火狂徒

8月5號企罷工

狗燒記者嗰單呢？

我笑咗
又係喎
個火根本流咁都話暴力嗰啲係咪傻㗎

Good wo 但唔好TK就得 加油

一定要譴責

噉樣有啲牽強喎

黎緊真係七月 大家可以入定金銀元寶黎燒

舉住林鄭壽終正寢嘅牌

岩，佢地死左之後唔洗旨意我燒野俾佢地

730 調景嶺站要見到你！

幫手推post 730宣傳嚴重不足！！！
唔該晒

化寶啲嘢好易著喎

笑什麼
我係認真的

當然都要譴責
唔好雙重標準

睇頭一兩句差啲就差評

好驚農曆七月

呢到D火好似誇過琴日

唔覺得玩火有問題
講好左 放核彈都唔會割蓆

牽你個頭
唔通平時元秋佢哋是但搵d外國人R肚腩又唔牽強咩

民意L 唔知仲會唔會畀人屌死
但有人話勇武只不過係激進份子美化詞
民意真係又唔重要了?

屌殘廢手

最暴力嗰個好似燒咗個山頭，燒死自己同校師生，然後攞埋傑青

元秋講R肚係暗號你都當佢戇鳩啦
你呢個講法啲人點會受

卡碧好暴力

回憶煲蠟的日子

召天文手足（風向地理問題）
召出開外景拍攝既手足（電源問題）

[召天文L] 風向對tear gas真係好緊要

你自己去google下
大把重誇過我上面搵個d

麻包袋

農曆七月唔敢出街
一見到呀嬸呀婆就驚

哥哥都叫你唔好煲臘架啦

仲要周圍點蠟燭 唔覺意有紙吹左過去咪好易燒著！強烈譴責

緊係唔燒
犯法架

多謝你原本好唔開心 見到笑左笑

打警察要近戰 唔係實比佢扑

中秋節大獲

我講嘅一字一句都係事實

講真好似燒街衣

香港警賊 知法犯法

2:05
被屈婆婆寧願死都要守護年輕人

用呢張gif駁仲好啦屌

佢直頭係暴徒始祖

呢個類比好似差好遠wor

push

屌你老尾係玩火就成個汽油彈掉過去啦
琴日死左好多人啊
唔好再就住就住啦

一齊笑下啦

光復香港，
時代革命！

好暴力

好喎

如果燒衣紙成件事就唔同曬

農曆7月就到！大家係時候出街布施！同

覺唔覺得聽日氣溫33度，燒著野都好合理

見到一定要報警

拉9晒啲阿婆

成個畫面好暴力
成班呀嬸呀婆搞亂哂香港

咁spin弱左少少。。

唔好做死消防

不嬲都好撚憎

悼念李鵬

七月十四好多暴徒
認得第二張圖係邊到

尋晚睇直播我覺得佢係話近民居唔好放，要放就出大路放，唔明點解連登spin晒做咩放火就係流口水暴徒？叫滅火就係暴力潔癖？
同提大家中秋玩蠟燭小心d，你都見尋晚班狗點tk，唔好變同佢地一樣，望下隔離左右兄弟，再諗下先做

一定要
做個良好市民

絕對要
你點知佢哋係咪真心想燒衣定想搞事

笑下啦

陣味又臭
都唔知有無毒

記住到時一齊強烈譴責

譴責暴徒
你我有責

其實放唔放火都俾人話暴徒架啦

要拉非法集結
就拉曬咁多萬人

我強烈譴責 屌你個火太細 再大啲

拜何新榮同李趣寬兩隻孤魂野鬼
連墳都冇個好慘㗎嘛

相逢何必曾燒衣

有人話尋晚放火係班狗
掟催淚彈個陣燒着路障
有link都唔知算唔算fc

一定要舉報佢哋

農曆七月啦，我地要好好路祭先人

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

[八五三罷] 對8月5號罷工一事有感而發

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

今日8點幾, 響上環永樂街見到有個老漢
一腳開個燒衣紙ge桶出馬路

警犬放火燒記者呀！

報警拉佢啦
捉拿暴徒你我有責

樓主咪嬲
之前太傷心

7月14又到，大家帶衣紙金銀去燒啦，係宗教活動

下個月就農歷七月 就燒比班警犬 同時燒埋你班燒犬比我下面既親人

上街燒衣好合理
警方唔應該用武力對付燒衣者

去申請搞返個燒衣集會？

一見到就好危險

仲以為有得睇防暴燒記者

仲要周街放火，可恥

完全唔明白放火有咩問題
係得啲香港人有咁多所謂嘅道德底線先覺得有問題

有記者見到係狗隻掉彈燒著嘢

不割蓆

強烈譴責暴徒周街放火

我有合理懷疑啊sir以前都做過放火暴徒

8月1日開始就係農曆七月，可以大條道理燒衣紙

7月14 （農曆）
要唔要搞個營火會，燒啲野比林奠

我地祭祀烈士啫，點解唔比啊

但燒真係記得寫清楚名同路碼，烈士先收到大家嘅心意。

重有警犬琴晚個催淚彈點火呢

極危險
見到都唔敢出街

7月近 GOOD IDEA請上黎鬥狗

明白，七月十四。

下次燒紙啦
等班靈體搞鳩黑警都好

拜下兩位何老妖就好
烈士唔係比你開玩笑

同意..唔想加重消防工作

理撚得你，都要屌

又岩啊

不要說「推」，試着説「8月5號齊罷工」

真係就嚟農曆7月

燒啲紙皮俾李鵬同志都拉
好鳩

8月1號就係農曆7月

佢地害死左咁多條人命 唔知會唔會心虛

七月十五鬼節來歷

七月十五日包容的節俗比較復雜，既是民間的鬼節，又是道家的中元節，佛教的盂蘭盆節，僧道俗三流合一。

道教有所謂天官、地官、水官，合稱三官，這三位是玉帝派駐人間的代表，每年都要考察人間的善惡，向上天匯報。三官分別以正月十五、七月十五、十月十五為誕辰，這三個日子也叫三元。七月十五日，叫中元，正值地官校籍赦罪之時，這一天，他要拿出厚厚的花名冊，根據神仙、凡人、動物們的表現，勾勾畫畫，赦罪免刑。民間在中元節這一天搞一些祭祀活動，拯救那些孤魂野鬼，應當與地官的赦罪有關。

七月十五又是佛教的盂蘭盆節,傳說是目蓮救母的故事，源自佛教傳說：目連(目連為佛教人物，釋迦十大弟子之一)的母親墜入餓鬼道中，過著吃不飽的生活。目連於是用他的神力化成食物，送給他的母親，但其母不改貪念，見到食物到來，深怕其他惡鬼搶食，貪念一起食物到她口中立即化成火炭，無法下咽。目連雖有神通，身為人子，卻救不了其母，十分痛苦，請教佛陀如何是好。佛為他念《盂蘭盆經》，囑咐他七月十五作盂蘭盆以祭其母。目連按佛組指點，在七月十五日這一天，準備百味五果，各種用具，裝入盆中，供養十方僧眾，其母才脫離惡鬼界，升入天堂。佛祖有鑒於此，推而廣之，要求佛門弟子盡心行孝，每年的七月十五，做盂蘭盆，施佛及僧，報答父母恩情。

佛家盂蘭盆會的意義與儒家的孝道合拍，這一天則成為民間祭祀已逝父母及先人的鬼節。

提提大家，圍村佬好慶新年燒炮仗，其實公然縱火好危險，依家未到，但請大家記係心中

每次出去都幫5位義士燒衣

光復香港，時代革命

［長文慎屌］727 728 賽後檢討

死暴徒

農曆七月一齊舉報佢哋

拎定滅火筒

中秋節明明就係起義嘅日子
月餅更加係起義作反嘅工具
依家美心榮華個d係公然賣暴動食品

一諗到d呀嬸呀婆一燒
連登良好市民就捰個滅火筒滅火
成個畫面好正義好和平

農曆七月
一齊舉報
放火暴徒
你我有責

黑警放器油蛋個幅呢

上面有巴打post咗gif圖啦

好波！

wa

係咪驚訝身邊好多搞事嘅呀嬸呀婆呢

咁啱上次係警犬姐，唔代表無放過，不過樓主見解好正，真係睇完覺得放火好平常又唔係起d民居窄路，大街大行燒野同燒衣紙有咩分別

所以大家唔好雙重標準
如果呀嬸呀婆佢鬧你
你就可以大大聲鬧返佢

點止燒炮仗重會放煙花啦

齊齊做個良好市民

舉報暴徒
你我有責